召喚文宣巴絲以奠義士

有冇文宣巴絲可以整反送中版??

在天之靈

作曲：周國賢
作詞：黃偉文
編曲：zarahn
監製：周國賢 / Goro Wong
混音：Frankie Hung

不要走 不要走
你別太早走
恨還在 病還在
未曾學會救
重看你筆記 研究你講義～
和昨日最盛世的地球

不要走 不要走
應有還未有
樂園夢 未圓夢
後人記得 不過沒再 追究
太荒謬
明知再追幾年 也不夠

遺下美好 當天你讓我去管理
若果做的 是齣爛戲
來世沒顏面 見到～你
抬望眾星 在天上看守的 百代精～靈
低頭 我嘆著～氣

知了恥 識了書
被循循善誘
但求在 學成後
未來變得比昨日更 優秀
你走後～
崛起那些竟是 禽和獸

遺下美好 今天我代你去管理
若果做的 是齣爛戲
來世沒顏面 見到～你
抬望滿山 墓碑亦生輝的 偉大先～驅
後繼著你的福氣 恨我沒有更爭氣
自上幼稚園 推銷那醜陋
孩子不聽 要批鬥
人間的新審美 你明了沒有

路過意外 亂拍一會 才去救 餵飽手機渴求
鍵盤愛刻薄 誰要理由 隨手打兩篇毒咒

聽講所有撕裂 搞show可以補救
豪宅必須供應 農田還剩五六畝
飯要開 無謂說真話 回家post個 「嬲嬲」足夠
我是時候自戴手～扣

豐功偉業 代你管理
幸福日子 若果爛尾
難怪讓泉下你生氣

想給我後世去憶記
但死後名字 大抵會被 他唾棄